點撚解又到星期一

點解禁撚快又到星期一？好想訓教呀屌 點解我要失眠呀 點解呀 ？